THE IDOLM@STER綜合討論區[236] In JUNGO we...

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

つ・な・が・る

Sporty cutie 乙倉悠貴

母女⋯⋯⋯ 桑山千雪&大崎○○

ML連登十二鬼王 （雙100 / 個位排名都視之等閒既猛者，請自行對號入座）

Old
THE IDOLM@STER綜合討論區[235] 邊個衝邊個就係鬼！

雙鬼拍村長

總受村長

張gif有D細

lm

最後一日
大家加油

「だめ♡」

連登十二鬼⋯⋯可怕

トロかわ

目標3萬分留名

山村ァ!!

買大聲公送果凍同能量棒我真係好多謝你呀

o_o

mobage啲伏仲中得少咩

我是不會停下來的...
只要你們不停下來，我就會在前方等著你們...

所以，不要停下來啊 ……

最後大直路

「戦え、プロデューサーさん達…。あたしの手の中で戦いなさい？勝った者は、あたしが全身全霊を賭けて愛してあげるよ…？」

準備GG

おかしいですよ！千早さん！

從未參與競逐揮手區

唔知志保1000位50wpt穩唔穩

往死裡打

死喇死喇 仲有9萬就比人追上 仲返緊工

好肉酸......

最後大逃殺

白羊宮
金牛宮火已熄

Wake the fairy up Producer
We have items to burn

你地個個都衝,得我個分唔郁,證明我唔係鬼
堅持和理非

你鬼王

邊個公會第一咪鬼王

咪即係你

下,梗係計最後果下啦

計晒咁多次都係你啦

村長：你計算我...

15+

牙豚⋯⋯

我是被陷害的

繼續吹

2個都係牙n

你講出黎自己有無笑

停止狡辯

鬼王牙豚

志保1000位嘅檔線預測：495,949 pt

仲有資源就寧願打多少少
唔建議冒險踩線

咁今晚打多6萬

btw 巴打用少啲w=萬

好既

Watt

鬼王一個人打2個位

D大鬼衝住event仲可以互相攻擊⋯⋯

影.........

鏡よ鏡よ

豚王...

距離鏡鬼王登基不足10小時

希望保到1000
一陣返工冇得打

祝え！

收到風有巴打有去 仲要係一列神席

鬼王の十二人の誕生を！

@翔

打返個招呼

收到風有頭十大佬

拜左先

最後4粒幾鐘,堅持多陣呀

花生友食住花生睇最後衝剌

Safe

P.A.R.T.Y

100位扣分

睇gif仲諗緊點解唔係雙鬼拍琴
睇完d reply就明白了
Hoball

雙(1X)

鬼門關封印尚有一小時

角元

Last hour

準備登基s

只要不斷向前,分數就會不斷提升...
所以,唔好停落嚟...💃

收爐

鬼門收

登基 啪啪啪 登基 啪啪啪

完

完
辛苦晒

完!

可以休息啦屌

辛苦曬各位巴打

大家辛苦,齊上齊落

辛苦晒各位
終於可以休息

辛苦哂

大家辛苦哂!

辛苦哂,最開心見到全部都有好結果

覺得CGSS UI好陌生

辛苦晒大家

Hello 翔仔
我都係未來P

嘿嘿嘿，姓那的...

浴衣角元真係好QQ

浴衣みっく都好QQ

其實個角色係姓那廻

種係elena p

姓那廻早

種まる

那廻早
這時快

睇下笨大再睇下CY....我屌你老母.....

我而家完全唔想打cgss

營業+上下位算數

連上下位都廢事 (如果唔係p)

原來個個都係咁

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月

Lm

係時候聽10個鐘膠毒洗滌心靈

啊~~

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

啊呀~~

A牙啊牙呀啞ああああ

連登１２鬼

LM

好彩無我份

Max Beat（鷹富士茄子ソロ・リミックス）

原紗

原紗小姐

原由小姐

原田小姐 x2

mocho

訓唔到
點算

Clap Clap Clap

只有我在等

仲有之前說好的OT補水

希望鬼王步上紫禁之顛時
勿忘走過嘅血途上嘅犧牲者
例如為求上位不惜放低擔當躊躇滿志轉戰易途卻空手而回嘅失意人

紫禁之顛

雙鬼拍豚

唔知比佢教點衝event果個依家點,陰公

放髮SSR未
在等

野餐巴你返嚟啦，成班兄弟等緊你啊

唔好燈

姓那的

以下最pure的是?
①美優
②千雪媽媽
③放髮歌織

野餐兄準備登基未

E. 豚巴

I mean Real 豚巴

登基車隊已經到達會場

ngtagla

cy what are u doing

歌織+星梨花

係咪只會出限??

春香+貴音

包限唔係必出

mola mola

杏奈 + 雪步

呢D 真係取之有道
送完大禮
先再賣Pack

大家都抽到好女仔

咪就係囉...

狂賀鬼王雙鬼拍豚

牙豚真人惡

抽到兩粒石

兩張初期恆

免費仔表示免費有2張SSR真開心

有人打左11個1000名

律子 + 星梨花

連續兩個pool擔都做背景

咁打一個100好過

然後係2個石

Greemas後續

依D event真係損人不利己,又燒錢又燒時間,下年唔打了

我大善人

希望下年唔好再開十三個鐘活動 你估個個都咁得閒咩

係人係鬼我一開game就睇得出

鬼王

漏咗要拜兩次

知唔知咩係鬼呀？鬼以前都係人，不過佢做到人做唔到既野，之後佢就係鬼。

隻耳仔

我要衝百合子100

be water

兄弟爬山，各有自做

操熟哂d P 下年實仲痴線

訓足一日補眠

Me係人

辛苦了

多謝連登咁多位巴打

結果黎講，結束活動時23:59剩餘道具37000，星期五返工只能夠儲道具清唔到，到星期六仲計錯數，遲左3個鐘清道具，至少蝕左5萬到7萬分

到13號晚上用極限速度23628+21480 per hr其實入到第10，不過計錯數呢樣野先係直接斷送前10，睇淡了。

如果你問我如果7月1號時一早知頭10有11個人打，你問我會唔會揀多次衝擊頭十，我嘅答案都係照衝

自己開心舒服最緊要，冇話event值唔值，都係一個牌而已。

日本仔有一句說話我最鐘意 対戦ありがとうございます

初初入坑td個陣，如果冇巴打們寫嘅Q&A嘅話都唔知隻game係點玩，呢一方面要多謝返幫手整理嘅巴打

最近有d攰 可能沉倫一段時間先

Leader打到我死死下，2周年都係

如果有夕一日係連登見到熱心巴打搞lihkg flower stand的話 我都會捐錢支持一下自己人

アイマスを愛しています

55

唔做鬼，拎D石抽育3.0

大家辛苦晒

咁多位鬼王辛苦曬

巴打辛苦曬了！
咁睇得開，真難得

我無野講

唔洗fact check 只有我係人

human

下年又轉玩法架啦

鬼王現世 me 休閒人士

大家辛苦曬 下年唔做鬼了

睇下三週年有冇時間打返頭十

希望轉

頂唔緊鳥

Lie La Lie

我估佢都係base on 集物咁改
13日真係唔太頂得緊 雖然我中途加入

中途加入

雖然係百合子, 但我想抖下

凡人

你仲有幾日時間比你抖

開波打之前fes竟然係tsv 果下我都好忐忑

發現上面好多鬼大家辛苦曬

打到一半同你講下期活動係百合子仲忐忑

你都係鬼

辛苦啦

HIHI

新仔一個 大佬們多啲關照細佬

Hi腸仔

HI大佬

大佬

Hello,請多多指教

今時今日既新人一黎就打頭百
點跟

雖然呢度好多大佬， 但我只係路人甲

P牌仔已經頭百，點跟

超速比人捉
加多半年p

想知新朋友點入imas依個坑

lihkg

因為佢地好J

.......好未來P既答案

There is something strange in the neighbourhood

搵到真愛未

未

遲咗來參拜鬼王同班鬼

最估唔到係你

明明入後半仲係2xx 吸太多陰氣

可怕...

積屍氣

Look, it's human!

宮巴慢慢玩熟下隻Game先
唔好急

做人會被鬼食

真 ML 仲有好多野唔淨係得隻game

希望大家唔好為咗個牌打生打死

例如.....動.....

協力才fc，但之後打了十幾埸都打唔返

留意到有位SNRI嘅手足

淨係睇笨大送左幾多十抽幾多張SSR.....CY真係冇撚用.....

你又唔諗吓呢2個星期笨大呃咗幾多錢

但美咲會關心你身體
千尋只會望住你銀包

夠cy呃得多錢？轉meta，十日吸了17億,
但其間送了十四加三抽

「轉meta，十日吸了17億」

咩事???

一年一度的更新meta，這次是取代公主+sb，比公主高5%
技能比sb強,但覆蓋率比不上sb而且不能打其他色的歌

新嗰款CENTER技打唔到彩色歌已經廢左一半

多謝巴打講解
我接近一年時間無跟
已經完全唔知發生緊d咩事

彩歌有大偏fes隊,現在是三色公主打歌追不上彩歌
齊隊下,彩歌贏太多,所以才出這張卡

真心覺得唔錯

又多個加入孖妹人形蜈蚣

咩料?

大野巴識波...

上田麗奈?

之前都有留意到的了
第一眼已經覺得唔錯

問班孖妹肉酸仔

包括有？

（我覺得72會有份）

不要再説了

my上田bb...

原來個set冇得換制服麗花

Assemble

唔好咁喇......

聽多1000次都得

周年點同,9月頭CGSS都會送10抽啦

支持好女仔

放鬆心情開13人MV Live
覺得首歌慢左 有返Feel

order 咗

今次造型師有做野

@天二
又可以發動合體flag

おい やめろ

マイ・なーちゃん

隔離但捧場ge係

上年沖100失敗 今年復仇成功
大家辛苦哂

佢地唔少沉孖妹

fafa

無..........

MY

唔駛下下諗住3分鐘

Flyer full version 好撚正

好鐘意佢副歌既旋律
後半D詞都好正

新人報到, 請多多指教
請問有無人係のり子P?

歡迎

香港好似真是比較少見のり子P

oh really?

感覺唔多

有無人入坑唔夠1年?
本人係其中一個

好少見,但你可以介紹多D比我地認識

本人係其中一個
但係身邊無乜のり子P

其實連登呢邊都好少人撞同擔

好好珍惜 少人p既idol更需要支持

每個 idol 既 P 數量真咪唔平均?

我之前見到喺信和5月隔離再隔離嗰間有樂町有のり子膠掛賣，$8個

當然
毎個角色性格 造型 背景唔同

實有D設定係"大衆"一D>>>>多人P

作為P的
除左怨同擔的P少
何不將自己擔GE特色推廣出去

例如のり子
5TH同6TH GE CALL聲都多左大聲左
都係靠有人寫文整CALL GUIDE CALL教學先會咁

得閒去睇

新人lm

看來係香港真係難搵到相同 idol 既 P

Vocal d，一定會搵到既

vocal 係咩意思?

のり子p好少見2.0 套衫好靚

we are one

邊套係 2.0?

正月套巫女服

好似有呢套

講起のり子諗起俠気乱舞同BBV

外向/多點出聲 大約是咁

呢套堅靚

正

有份係神戶call WE ARE ONE

好文共賞

係時候叫二哥解放番張spreadsheet

34座大王名單

今晚放工後，你們預11點左右

警告D鬼唔好笠亂改人註解

有棍既孖妹

朋友嘅朋友好似有一個 但唔識佢

ほ？

金剛棒

其實 idol 受歡迎程度會不會同聲優有關係呢?

多少都有

好人好者驚咩比人改

ほ？
咁歡迎大家大改特改牙扒果欄

社畜而家先記得上黎po成績表

我專一老女人推
我和hibiki才是天長地久的

中島 由貴（1997年9月12日 - ）
55

因為田所浩...丫唔係田所梓就揀最上靜香行頭

歡迎巴打, 呢度好友善有咩隨時問

Thanks

多左咁多username後面有P字既真P

老過我

老過るる

clap clap clap

海美之日留名

偽P格劍圖

呢度真係好多淫夢廚

又飛

竟然見到我大佬入imas post

認錯人?

我細細個已經聽過內田巨既大名

emud_uncontrollable

佢姓氏既日文應寫為 こうさか
但兩者有無分別?

同小倉一樣,地名人名唔同讀法

我知 但已經冇第個高坂了

微笑

好惡臭

話說呢個 imas 討論區有幾多人?

我哋只有鬼既統計數據

post 頭有個sheet 有啲巴打有留名
巴打可以參考下

仲有我呢d過左氣既

今晚仲會開放修改

我可以填寫自己資料入去 google doc 嗎?

今晚應該限時開放 可以而家入去望下先

可以,都係認人用為主姐

大野巴常在我心中

三川巴
我知你呢句唔係講下就算
我都唔知我做過d咩
會令你對我咁上心
一直送派花牌同like room
等我返黎

答問題

希望唔好搞原本ge野

問佢日服第時使唔使vpn

幾時動....

新人入黎報到
14年果陣入坑，但唔係幾識到同好
想入黎比各位大佬指點

下面係今次戰績

好難解釋...
除咗人好nice有情有義等等因素
可能因為我CDROM嗰陣就係撞正你新手問野嗰期
慢慢覺得入黎問野應該唔會比人屌走
見到大野巴就會諗起初初入坑既自己

之後睇住大野巴慢慢變成大翼巨
覺得好厲害

又有大佬加入

美咲會唔會台港澳出道

鎖ip就onJ了

「デレラジ☆(スター)」 【アイドルマスター シンデレラガールズ】

呢d個個都好打得

希望出咗台港澳服都唔好鎖區
雖然自己有用開vpn

三川巴你對我既評價太高啦
自問真係受之有愧

其實我只係一個普通人
再退一步講，係一個都幾廢下既人
以前的而且確係有一段好瘋狂既時間
但係隨住呢兩三年係自己身上發生既事
令我覺得好痛苦
其實好多次想放棄離開呢個世界
望住隻窗係度諗、只要跳左落去就唔使再受苦
但最後我都仲繼續堅持住

我既內心其實好脆弱
可能一D好微細既事、我自己就會鑽牛角尖
直到自己承受唔到，就離開去逃避
所以到最後其實我都數唔到我斷斷續續離開左呢個圈幾多次
又返左黎幾多次

因為情緒上既問題、生活上既問題
我甚至放低左im@s一段長時間
即使依家接觸返都好，我都唔能夠再好似以前咁完全投入落去

咁呢度班巴打其實真係好好
有時回想返由剛入坑、直到今時今日
大家對我既恩惠、真係數之不盡
錦上添花易、雪中送炭難
係我最唔掂既時候，有兩個巴打主動提供協助，想幫我解決當前危急既問題
呢一份情義、已經完全超出左普通朋友之間既範圍
所以我一直都好感激，亦唔敢忘記

或者我口中已經唔能夠再講好多關於im@s既野
或者我已經兌現唔到同大家一齊飛去現地睇Live既約定
但如果我生命入面無左呢班好兄弟
我會覺得真係缺少左一d好重要既野

依家就平常心
安份守己做一個過左氣既小薯
係度跪拜一下各位大佬
自己盡量隨心所欲、順其自然咁行落去
做一個佛系既Producer

咁大穫

無論發生咩事
呢度都會有巴打等你

我諗人真正的巨大
係了解人本身的軟弱，承受苦難，最後仍然努力面對，甚至互相扶持
做P如是
出面的世界亦如是
就算無打活動又無追得貼
呢啲野係無得過氣的

會唔會太勁

Po番張圖先 琴晚掛住睇啲治癒片唔記得貼

多謝你
三川巴

我小薯，唔似d巨巨

補返 完全唔記得cut圖

お帰りなさい

CC

一上水成班巨巨出沒

個個都等緊你

剛剛放工⋯⋯⋯

11點開 spreadsheet?

應該1130-45先返到去開電腦

慢慢啦 二哥話事
累既返去訓 聽日先搞都唔急

我要睇編集合戰

Chap Chap Chap
Chap my hand

係咪有暗示

封印已經解開了！
百鬼夜行！

鬼門関已開
巴打請入閘

打邊行

分Pr,Fa,An,DD四區,打落最下面有人會同你分

你DD

好多鬼

有啲咁既事?

好熱鬧

你地啲 account 名係點黎?
當係認識一下

d鬼全部都係回po最密嗰d人 (除咗我)

新入坑留名

咩account名?

你地 lihkg account 名

連登名=me wifi
game名=絕對無任何意思

有無人有興趣振興番係 lihkg 既 trysail post 啊?

係度講咪得囉

依度冇叉燒推

係

我萌新

叉燒推?

我地直接叫Trysail做叉燒,音似

懷疑自己唔係香港人
有時見到留言唔明想講什麼
唔同自己有 generation gap?

*唔通

講Trysail諗起呢幕
集結

見到好多鬼。。。

上年61名 今年就71名 明顯退步咗 希望下年唔係81名啦
雖然都係叫翔 不過我就上唔到頭10 都係留係中下游算 無謂打得咁辛苦
仲有希望係到識多啲香港大佬 增廣見聞

牛B死了⋯點跟

清你幾碎⋯

下年挑戰百合子未

我渣仔, 比上年都跌咗三十幾名

其實名次唔高又唔係等於你對個擔冇愛, 主要盡咗力打就得

唔想咁快死

??「你打百合子晨早死左啦！」

Flyers!!! full ver 好正
等唔到實體cd ,係e-onkyo 買hi-res 聽

真 尤其b段一出已經係mora買

真係好正
特別係Cメロ

曇りない空へ
Fly high!!!

アリーナからスタンドへ 渡すエナジー
輝きのコールはどこまでも 響いていく

啱呀

最初覺得唔夠union!!咁正
睇完歌詞之後起曬雞皮

<20 years old

加一

呢度冇叉燒推
但你想講叉燒都樂意討論 會有人有回應

睇完6TH想加深認識下天ちゃん

咁討論什麼東西?

咁多後生仔

咁討論天ちゃん吧

你提話題既 你話呢

覺得已經不年輕

開個topic 之類出黎 呢度總有人搭到

long long ago 20 years old

3次元 Aqua

真

新人留名

睇落去明明好清純

睇親聲優書唔係水水就tryfail

ML班聲優個樣越清純果d...
唉我講唔落去

ML CV都冇正常人

最後良心 香里

唔係食緊拉面ge kori

新人黎講你都算受歡迎

sony, bushido大晒ar ma

讓番個名出黎啦

有人用咗moe同miku 個名

單推大橋彩香...

良心呢？

反bullshitdo

碎左啦
各自...

又要去站務台投訴分身acc了

去中共舉報你反中亂澳了

惡...

先得9個負皮點做嘢

Cgss 新歌的note越來越多.
過多一排應該接近1500吧，都痴線

imas po 開始多鬼

老の鳥

鬼門大開

鬼鬼...

睇啲 post 話 Aqua 弱智
究竟係咪真?
我無睇過, 所以唔知

你睇一次konosuba咪知天醬係咪智障

燈籠魚幾時同高田憂希SHESHE

你有買 trysail 既寫真集?

你睇 day 1 定 day 2?

連登黑社會.......

Day1 LV咋......

阿公

the sky 還是 stage 睇?

yes me

川崎109

我都想有個P牌代表自己係P

唔係p

幾時可以全部同台live

MOIW

ban

想問下sc
grade fes keep住維持係lv6 上唔到lv7
打到完全掌握都係得唔夠11萬分
有咩技巧先可以打到更多分

你要perfect live先有機會上到LV7
即係完全掌握+拎哂3個Last Appeal

呢度係咪有人鐘意もちょ?

原來係咁 未試過 好癲唔該晒

甩左p半年了

冇資格做P

菅沼千紗
@s_schisa

摩美々はかわいい
知れば知る程かわいい

個啲用聲優名字做 account name 既 p, 係咪因為喜歡她們?

有d為左突顯自己有幾肉酸

鬥肉酸?

因為佢地係聲豬

唔係聲豬

我係聲豬,聲音阿豬豬

真名上連登都唔俾

東蛋係機會
GO ?

真名上child登無人信

有水水 不了

個生放送好詭異…

韓文聽到好頭痛

中文版冇廣東話傳譯想反了

想洗耳朵

儿儿儿儿儿儿儿

而家寵寵寵寵寵寵寵
一陣儿儿儿儿儿儿儿

買定離手台灣定大陸口音北佬話

點解得韓文？ 唔係有中文咩

8半先中文 但冇廣東話

因間八點半
順帶一提得北佬話傳譯冇廣東話，小心un耳

宜家呢個係韓ONLY

中文 8:30

寵寵寵把聲死老豆咁款 聽咗陣頂唔順

算啦 至少國語好聽過韓文先

P吉

又肉酸

好想同佢瘋狂食野

好彩唔係大陸音

覺得個MC有啲做多咗

machico

大野巴帶翼睇維港夜景未

大野巴回家未

搵返台灣人做

澳仔...
歌織...

我大佬牙LA又贏

有無Link?

搵到啦

聽普通話反而唔係好明佢想講咩

聽日文其實唔識聽、反而理解得仲多

喂 同感

好過頭先泡菜文
台灣呢個MC幾好

一樣

台灣MC舒服自然好多...

從頭開始

有佐姐話台灣係國家，然後聽講B站所有轉播封晒

果然係ML最後良心

支那仔

未fact check架，都係聽講

一地玻璃碎

仲以為MV字幕會係中文

fact checked
真架

方仗咁小氣
會唔會遲啲唔畀去中國live

即係同一個Ser? 之後加語言選擇??

分ser

留守 不了

由頭開始

希望唔好鎖日版IP

頭先睇個3d mv 又搵返果種感覺

果然

「我和MLTD才是天長地久的」

屌你，我是Producer呀！

好難講...
好難有咁多新玩家養得起佢個中文服

事前登錄

machico嗰段噴血未

MC姐姐:我講不下去

翻譯：我講唔到落去啦

加推有佐姐

翻譯不能

MC: 我都譯唔到落去 唯有比你贏

是在下輸了

MC 姐姐真係好正

加加加加加

老女人，我可以！

唔錯丫 香港咩都冇

到最後都係唔知會唔會鎖區

下次次

唔好呀...

應該就唔會既
之前有巴打講過笨大其他game都有類似既情況
但就無鎖IP

生放送有韓文版嗎?

中文版要從頭開始萬代敢唔敢俾班新P經歷吓開服兩個月冇event 空白期

香里有佐HO BALL

我都唔覺會鎖區,不過笨大如果明確講出黎就更好

こーりー會唔會被炎上

my こーりー hoball

你都唔係香港

大家記得like fb 同事前登錄

こーりー my waifu

有佐姐︰「大好きお国です。」
翻譯︰「台灣是一個非常溫暖的國家。」

即刻買こーりー Tee

こーりー

L O V E

Show こーりー

High こーりー ty

剩低15分鐘

連登又好似死死下

一早買了

大野巴

個名⋯⋯⋯

The Man is back

等緊南南Tee
Fanbeats 個條太hea

你係咪想炎上埋一份

貼吧又好，未死之前嘅NGA又好，見個個都話課特價石就知咩事

有點擔心 cut 咗網絡無得玩

咁你而家要一齊出來守護自由
同埋你玩game嘅權利

炎乜上知唔知自己講緊乜

支那仔先炎上
關我地春事

big6無live睇了

SideM 5週年

話說有啲聲優都幾似某些香港演員
例如

睇睇下有啲似黃翠如

RIP

今次我都保你唔到啦

Fatality

Finish him

求求大家放過小弟一命

大佬:

大西巴快啲帶佢入聲豬po算啦

生放送時返緊工so sad

其實mltd本身直至現時為止笨大都無任何要進軍深圳河以北既打算
CGSS本身就夠實力打入支區,咪又係咩聲氣都無,最近仲封埋直接連線添

韓一個,正體中一個(應該)

喺而家既香港mltd對象年齡層,呢個反而係最大宣傳

Need88

話說好耐以前有個傻仔初到連登
個會員名叫大空直美^^
之後佢........................

我講唔到落去啦

和哥子p 黎咁多次港台都明白呢邊都好多人

你朋友？

真人真事?

當然

三十四座好惡

我仲親眼見過有人因為貼圖,而果張圖既內容得罪左依度某個巴打
個巴打發火搞到佢離開左連登添,係咁拋西瓜都搵唔返佢

你唔講都唔記得

imas黑社會。。。

我而家先知係因為圖

same

好惡

唔明，究竟講緊咩

惡人谷...

大家好，唔記得介紹，我都係新P

我都係

有幸入黎見識到各位大佬

咁鬼慢，你用開IE？

Sorry,唔會有下次

躝未

果陣係日本冇野做，走左去八王子睇LV

咁就入左坑

Netscape

5 d色幾靚

這裡是否大部份人玩mltd多？

這裡既善人得返我了

得返我

sc moba gbf cgss 都有人玩

同埋我

到我玩社畜online了

二哥係大王

水著冬優子

5突翼件黑色好過4突套藍色好多

V仔咁多SSR石突晒6個...

kraz ar...

係，抽左好多重覆ssr

英語力1

我就夠曬石都無用
之前為咗要覺醒曬堆2nd用曬d皇冠,唉...

(今年2nd既任務改咗做並列進行,唔洗做完一個先去第二個好做好多)

只好狂做多d 工作刷多d 道具

B78 btw

琴日吉田個radio 數學都....

月頭打夠一年份量既道具

只要有夢想

姐妹radio

MLTD server本身用Google Cloud
物理上就無可能進軍深圳河以北

成地玻璃碎

香里

啲強國仔真係好撚煩

twitter已經開戰

應該反串嚟

支那仔黎架 反串老毛

屌錯咗2題

真心膠嚟

以後樣樣collabo都買

所以點解中国人去到全世界都咁黑人憎

一個持住自己人口基數大就話市場佔率大,所以人地乜都要聽你

我而家字幕都睇英sub (d source 係 Funimation/crunchroll ),唔洗話我靠你地

人必自侮，然後人侮之

有無link 想like

有埋id畀你搵 餵埋畀你食好冇?

啱啱上twitter睇唔到望多次先知自動隱藏左
問一句又唔係無禮貌洗唔洗起哂鋼咁

抵死

btw, 宜家係咪得我一個 account name 旁邊有個 P 字?

Producer認證

原來twitter連小熊維尼都唔比貼

今年好簡單

cls

how to follow

SideM新歌歌

快到

呢度咁多巨，點跟⋯我呢啲薯仔都係⋯

.跟

Pride star....

proud

啲歌詞

you make me proud

M._.O

有新歌好開心但都係好想有新嘅unit曲

真係環保

玄武315 Fes
未做好心理準備丫

黒木ほの香と前川涼子の “まだまだこれからなんです！”

我可以在這裡 po 圖嗎?

H圖?

係關於 mltd 的生放送的

便貼吧。

動漫噏乜9之我唔識聲優系列
不過下面莫名其妙地又岩 wo

Yahoo就算9數啦

奇摩電莖

購讀左ゆうちゃ既チョクメ

見到連台灣蘋果都有報

咁好玩

好丫 最好就杜絕賤畜

咁樣世界就和平

香港個升級會員睇唔到台灣篇文
連想睇佢寫咩都睇唔到

原來唔共通
又學到野

冇所謂啦 本身都冇預中國

京阿尼...

rip

兇手落地獄...

好撚仆街 淋上身再點火....

咩事??

點解要咁....

要求極刑處置兇手

仲要有死傷⋯

唔好比佢咁易死刑

要佢生不如死

無....

遠比想像中更加嚴重
唉....

真係好嚴重...
願一切安好

當年睇涼宮同幸運星入坑
心目中地位好高
京阿尼 RIP

百合子P下半場準備開波

吓？即係點？臨走都作埋全員曲？

kraz...係好女仔

聽ミリラジ ....應該受到京アニ事件影響情緒

正常都會受影響

唔受影響嘅叫山本寛
痴線開

條撚樣仲要一開波就衝出黎柒

attention seeking whore

就係呢個原因, 導致好多人討厭山本寬?

呢度有冇人要sideM 5週年 box A 除咗薰、翼、恭二、享介都有有

仲要出黎抽水

本身對寬叔無咩野
今次之後就好憎佢

私怨

當年幸運星比佢做監督做唔好
比人換左落黎之後套野即刻爆紅
跟住開始反京阿尼 明明係自己廢

WUG

佢將自己睇得太高 又串過馬撚

性暗示

一樣還一樣
你係要拉埋呢樣黎講
我唔會認同

咁有責任感

如果WUG唔關山本寬事

認真時間 黎緊ML SSA追加公演 本小薯會搞一個lihkg(香港)名義既flower stand 希望大家支持一下
詳情係下面條link到有齊 有乜問題歡迎問我
其後所有更新都會係post到貼
就算唔係連登既巴打,有興趣參加都可以填表

另外CG大阪應該會搞 遲d先算

課金支持

Gchi

賣身支持

mmm

All in?

???

gchi

mmm .....ero

志希bbbbbbbbbbbb

有無人去了書展呢?

有咩睇?

係書展買動漫書

嗰啲周街都係啦，旺角a店、信和都有